有咩奧斯卡電影推介

如果要你只能揀一套有奧斯卡提名既電影推介比眾巴打 你會點揀

我心水： Schindler’s list

黑豹 力架英雄 力架a三先進